最近狂loop E神首粵語殘片

首先利申我冇一段可歌可泣嘅初戀 但係首歌真係句句都好中 好似令人動心真係只得那次 以前唔洗諗對方有冇條件 有冇將來 純粹鍾意就鍾意
但學e神話齋 有啲野真係返唔到轉頭

懷緬完有冇巴絲有好歌推介

一絲不掛

啱，以前中學時代真係好青春，仲有女仔會俾機會我呢啲毒撚
同埋有個好愛我嘅初戀姐姐

btw推薦姐撚首回到過去
也許愛在夢的另一端 無法存活在真實的空間

你會否掛念當天這醜小子

想想那舊時日子

咁巴打一定有聽mayday首後來的我們

人人初戀得一次 太回味那時

奇怪卻是 每戀一次 震憾總逐漸變得越淺
令人動心 只得那次

mk歌

Moving on stage真係聽到

係呀 我就係鍾意聽

嗰個歌list

仲有 現時大了 那種心跳難重演 極爆裂場面 想再遇確實靠天意

劉浩龍首火花不等人又係講同一樣野
兩首都聽到我好心痛

hi